【寵物】大家覺得養狗好D定貓好D?

狗 - 正評
貓 - 負評

養豬

養自己